README
——————————————————————————————————————
Alumnes:

Miguel Abellán Donoso (miguel.abellan.2015)
Matias Jorge Villarroel  Hagemann (m.villarroel.2015)
Pedro Riera Manchón (pedro.riera.2015)

——————————————————————————————————————
Requeriments: xcode 8

Funcionament: per començar a jugar és tan simple com clicar el botó de play de Xcode. 
Per poder esquivar els enemies es pot fer clicant a la pantalla de la simulació en la direcció de destí.
Si es desitja es pot provar en un dispositiu Apple (iPhone o iPad). 



